22:28 防暴曱甴落地，向緊港大方向，到咗東閘

好擔心港大, 有冇live 直播呀？

20防暴曱甴落地，向緊港大方向，到咗東閘，有槍有盾。

港大而家有人守？

有冇記者係道呀？ 搵唔到直播呀！

source?

推

push

2247 英皇書院外3消防車 消防落地

仲有冇狗 ?

攻乜9

2301 消防已入 港大 百週年校園

2304 黨鐵職員帶5消防到A2大學街上層check fire system

Check 咩Q嘢？ 黨鐵站已經閂咗

#港大
2343 救護車 A395 上有防暴

更正：事發地點為荃灣眾安街